美參議員克魯茲：在台灣國慶日，美國驕傲地與台灣人站在一起

民主黨拜登：no la

Republicans: president tsai
Democrats: Dr tsai